大家身邊既聰明人/疑於聰明人有咩特徵?

各位巴絲身邊實有啲撚樣句句都串柒柒以為自己好醒
但有無啲人係就算唔係同佢好熟,但係都會令你覺得佢聰明?
通常佢地有咩特徵,或者係做左啲乜會令你咁覺得?

eq高

讀書叻?
高學歷?

蠢

特徵就係有錢
識兩個同樣冇父幹
一個講野好有說服力 個人好有自信
2x歲靠自己買樓

一個平時唔多講野 一講野就好"爆"
個人好有創意 成日都想break the rules
同樣2x歲 有錢買樓但佢打算創業

我 = 垃圾

思想成熟
睇野睇得好深入

做嘢識扮蠢射波 但暗中留意件job
學緊你嘢 增加自己知識
到你同上司鬧佢 佢又解釋到成個job點run

身邊識高智商既就多數好偏執 有時好執著於對與錯
而有智慧既人多數好善於觀察 處事為人方面成熟得體

即係會偏懶?

講解事件講到一半佢已經明你意思，仲可以即時了解得好深入

你地覺得同呢種人最大既分別係邊

點解個天咁唔公平

通常至少都三大出身

蠢人扮聰明容易分類好多

有黑眼圈
着白t長褲
坐喺到會縮埋一舊
中意咬手指同食甜品

聰明呢個字
意思係耳聰目明
即係學嘢好快好叻

搞清楚先

處事叻係另一樣嘢

蠢人扮聰明通常有乜特徵?

呢到有個叻人

會懶

即刻比人負評
你知child登好多垃圾書又讀唔成
但係以為自己係智商高嗰啲黎㗎嘛

做野每樣都做得好 好少會有明顯缺點 即使有都好快會改善返
蠢人：天生有缺點 冇辦法做得好
人地有天份我冇

怪人，因為世人嘅尺度眼光見識根本就睇唔透佢地嘅境界

懶 識得點用最低工作量完成一仵事
而且有質量